出糧開支票 但支票既一角有皺摺

會唔會入唔到數 個老世有d 狡猾

叫佢開過張

熨返平佢啦

老闆咁樣冼你仲唔快d報警

洗人唔洗本